為減輕負擔，巴塞高層支持賣美斯

《每日體育報》在最新的報導中指出，美斯（Lionel Messi）是有史以來最好的球員。他只為巴塞效力過，對加泰羅尼亞豪門的支持者來說，他考慮離開本身就是一個悲劇。

當球迷們祈禱美斯留下來時，其他球會也在密切關注這一情況。英超球會不差錢，但最有可能發動進攻的是巴黎聖日耳門、國際米蘭和祖雲達斯。

據悉，巴塞希望能說服美斯留在球會，但高層中一些成員告訴媒體，他們不會反對在合適的情況下出售美斯。

美斯對自己前景的懷疑在巴塞高層中引起了爭論。阿根廷巨星向新帥高文表達他對新競技藍圖的質疑，其中包括對蘇亞雷斯（Luis Suarez）和艾巴（Jordi Alba）等老球員的清洗計劃。部分高層表示，他們將準備聽取報價，這樣球會在削減工資的同時可以重建球隊。這些人認為，如果美斯在巴塞不開心，那麼球會應該考慮讓他離開，當然前提是要有一個好的報價。

巴塞主席貝圖美奧（Josep Bartomeu）一直表示要讓美斯留下來，並希望在明年自己的任期到期之前，與美斯簽訂一份新協議，雙方續約到2023年。但現在，高層內部出現了不一樣的聲音。而且，因為對球會高層不滿，美斯叫停了和球會的續約談判。不過巴塞高層沒有感到擔心，因為他還有一年的合約，而且雙方還會繼續交流。

但最有可能發動進攻的是巴黎聖日耳門、國際米蘭和祖雲達斯。

祖雲

祖雲成日免簽 慳慳埋埋都幾多

美斯可否免簽

去尤文吧！

祖記人工好顛 隻大後備藍絲都40萬

都打唔到大賽既

要嚟把撚咩

同我玩育足一樣
免簽一年就拎去賣

姐係邊隊豪門？

無左美斯既巴塞仲有咩睇頭
而家好似一粒星都無咁

法迪

美欺既極限已經到左 輪到我25古發揮 發揮 發揮

尤文圖斯 意大利甲組聯賽冠軍

人情味

皮埃蒙特呢

又逼害戴巴拿

著埋疤菜10號波衫

3字頭仲要好報價
買黎打草地滾球

美斯走人
係咪有忠誠金拎

北載河元老想換習總

想像唔到個嘴會點

佩雷斯出手吧
figo之後再落多次巴塞面

慳埋唔夠比人工
隻藍絲都咁貴

武肺完爆seed超勁
可以賣高價補貼簽小花